一人N過番工啞巴食黃蓮時刻

話說新人入職總會叫個舊人帶你, 但唔係個個都咁好彩撞到個有心教既, 有次撞到個好驚有責任既人, 驚青到死, 直至有次

佢: 我:
:你唔知既就好問啦
: 咁我本身唔知點問你呢
:總之你唔知既就好問啦
: fine, whatever you say

你都on99 , 走去串人

咁你做到唔識咪問囉

on9

好多人都唔識帶新人